Nee, laat mij maar; dat is niet waar.
Er waren een of twee--De hertog, een jong meisje, Dame Wyndover--wie waren dol op me.
Maar de rest--" Ze gebrul.
"Ah!
Het is beter om hier te zijn, Varley, met slechts een paar jurken, en korte laarzen en schoenen, met slechts een hut om in te wonen, maar warme, liefhebbende harten om je heen, dan heerst er een grote dame, een hertogin, met meer jurken dan weet je wat je te doen staat , met diamanten die alleen mensen afgunst en haat jou omdat ze beter dan de hunne.
Er pech hier soms, en het is ruig en klaar, maar"--zij strekte zich uit haar armen met een gebaar bijna felle--"maar de hemel zijn vergeleken met de valse hell daar."
Hij was vreselijk verplaatst, en de dunne kant waarmee hij opgerold een sigaret schudde waardoor de tabak viel op de tafel.
"Dus ik ben terug, Varley," zei ze, "en ik wil dat je me helpen te vergeten alles - al wat er gebeurd is; om me als je kleine meisje weer te Esmeralda van drie sterren.
Ik denk dat de jongens zijn blij met me terug, zullen toch wel?"
"We zien op dit moment," zei hij, laconiek overheen walsen.
